搭地鐵仲比錢？

年年加價，年年炒車

近期戰績：沙中線工程炒車，信號系統兩車相撞

今日：炒車出軌

搭左咁耐，仲比正價，真係覺得自己好on 9